連燈仔點睇呢對鞋？

一般麻

啲錢多到洗唔晒嘅時候，要有！

正評係比條囡嘅

女人一定要著👠先最好睇

連登仔見大陸就反架啦,仲洗問

好似俾法國牌子收購左